理大個林大輝捉到要點玩好？

聽講佢好多公司